香港係米好少人youtube拍片講車

呢d柒野留比我做喇
正經講下車，間唔中整下車
雖然唔係靚車
但一定唔係玩紙皮包圍

有興趣繼續睇就subscribe喇

Top gear

Btw 加油！

推

可唔可以唔好再用黑字然後用埋d肉酸顏色托底
我發現好多人d片既美術係令我想睇既意欲都冇.....

好的，多謝你嘅意見，其實我自己都覺得核突

唔落stroke都可以好靚
睇多d唔同reference啦

(重開)香港社會運動需要轉型

Thank you

劉馬車?

第一代Jazz好多問題
尤其係個CVT波箱
10架9架都好易打柴
見唔少出事轉波唔順跳黎跳去
一定要定期換岩波箱油同洗一次波箱油底

好撚多香港人聽人話H車豐田好襟養唔會壞
結果乜柒保養都唔做
搞到啲明明好襟屌嘅車都可以又漏油又冧波箱

而家雙田好多CVT波箱無油尺你睇
原因係咩心照啦

偈係襟屌嘅，都係果句冇乜保養。通常都係杯士爛曬，個個操完車就換車，冇聲就由佢爛。車房同驗車又熟又比你過到骨，米架架都唔襟

真呀
我個相熟車房佬都話 好多平嘅H車波箱都漏油
滴到成地都係同啲vw 寶馬差唔多
差別在於H車唔識著engine燈歐洲車會著燈

歐洲車多sensor嘛，會提你冇偈油
對唔識車嘅米有d用，但都係多隻香爐多隻鬼囉我有時會覺得
換多舊野又要洗錢
日本車就到佢行唔到先話你聽有問題

xpx

我唔係rich7

ODY

支持ching 出多D新手片 好岩P牌仔

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

多謝支持

睇左陣頂唔順

想睇多啲拆車片 成日好想車房可以比我睇住佢地整 好想睇成架車嘅結構

文盲笑人玩紙皮

xrx 睇rich7講經